rpm_slideshow
=============

Slideshow de Rapid Prototype Method, desarrollada en jmpress.js, HTML5 y CSS3

Todo El Contenido de la presentación fue descargado de internet 
sólo para efectos de incluír información y dar un ejemplo en el desarrollo
en jmpress.js, html5 y css3.

